矮妹係咪冇男仔鍾意

見到隔離post話高妹冇人鐘意 我想講矮妹先係囉好冇 平時同親啲高過我嘅friend出街啲男人都係望佢地 夏天著熱褲 冬天著黑絲 幾時都吸引到人 矮妹呢 根本就冇人理

想收兵 ?

pmed

矮仔呢

矮仔食緊屎

矮仔正路無人要

矮先好

只係想有人可以保護我

幾矮先 我何廿ex 153我覺得好正好得意

最中意矮妹細細粒

肥就死開

矮妹先正

唔肥不過冇咩身材

pm我

有無150？

侏儒？

等等接收你

通常矮妹機心都好重

矮妹通常都好CUTE
至於點解無人理就通常都係個幾個原因..

何以見得

人矮個重心低d

矮仔就無人鐘意

男仔矮先係原罪

龍舟掛鼓

不要再說了

我身邊有幾個155或以下全部嫁哂生埋

有

矮妹都好正

對男仔黎講，14x-15x應該都無乜分別，最影響視覺效果一定係比例...

有無身材先。

矮都唔緊要 千祈唔好粗腿 好柒

矮屎得得

細細粒 容易食

你無人鐘意唔係因為你矮
係因為你又醜性格又唔討好啊
唔好賴矮

冇

我都知

呢樣真，龍舟掛鼓幾吓佢地就去咗極樂世界

有d人鐘意細細粒
不過我鐘意160-165
Fit自己身高

矮妹會慘得過矮仔咩！

都係睇樣㗎啫
高矮根本冇乜影響
唔好搵藉口安慰自己啦

可唔可愛先

矮妹之前幾個男友 同前任男友都180+
覺得高既男仔其實鐘意矮妹多

好鍾意矮妹 條女就係 細細粒據為己有都易啲

短同高唔係重點
樣先係

咁用真誠嘅服務搭夠。

點會無人鍾意呀
pm 我等我保護你

咪臭係
想收兵想拎自信
收皮啦

唔係，我中意矮妹，
因為⋯⋯⋯⋯我本身都矮

求矮妹pm

👆🏻

做咩咁惡喎 俾人話過似Janice Man架

矮多數肥
高妹淨係對腳都玩成晚

Pm左你
同我拍拖

幾歲？

我鐘意,唔肥就得

矮妹正
上一個女朋友150

19

圖

唔肥 得90幾磅

又矮又肥咪無囉

不如咁講 矮妹成日都想搵啲米八既男仔

得啦
收pm

都係果句⋯⋯⋯
你的樣子如何

Pm

鍾意矮仔愈矮愈好

死gay佬

自貼先講啦

絲打 我黎屌...唔係 我黎保護你呀

pmed

有咩揀對象條件

矮妹正到仆街

我都比人話似金城武啦

利申：冇圖

pm 我 之前鐘意過15幾既女仔4年都係best fd

19歲
已經 pm 左
等約食飯

矮仔多計

係咪要讚你啊？
係咪想聽「你一定係個靚女」？
想收兵啊 收皮就有你份
最撚憎係到叫春

矮妹先好，EX 150都無，勁得意勁可愛。

利申:可惜比人飛了

我得16x

但高妹可選擇少啲喎

有冇樣？

Pm me
利申 140

調返轉矮妹都特別鐘意高佬 覺得balance返

係醜樣先無人鐘意
唔好搞錯

140 未發育咋？

好得意

薯矮毒漆窮 lm

講得一d都冇錯，高佬好有安全感好似成個人都包圍得住咁
同埋有機會生小朋友應該可以拉返高d

163矮仔等有pm功能即刻pm你

已收到pm 大家唔洗爭了

pm me

180表示鐘意160樓下既女仔
pmpm

矮加大波

追緊個156既女仔

利申：182,企埋岩岩到膊頭

Your face your fate

點pm

你就好

比例問題
利申：隻虎自稱150（我懷疑冇 佢唔肯比我度）

唔肥應該都有market

lihkg 都未開放 pm

就咁留

你的樣子如何？

其實... 都係基於妳的樣子如何
俾人叫ivy ivy，矮肥矮肥好多年

我完全明白你感受 不過睇化左 因為我無乜朋友

細粒女仔正，勁得意。可惜我跟本識唔到女仔 我窮矮柒毒臭

放你電話出黎

絲打 我做你朋友 等收pm

你的樣子如何

How?

我自己180 女朋友150
我覺得佢好可愛啊

矮妹先正，中意得矮妹就唔講身材 唔係肥婆就得啦 你估AV咩

死咗？
希望有生之年可以試到

咩叫龍舟掛鼓

140咪仲矮過小學生

即係抱住嚟屌

小朋友唔好問咁多野啦

哥芝都係到

哥芝

我兩邊走

矮妹淨係會比人讚得意
利申 無身材矮妹

矮妹通常肥

我就係咁

高登太多煩膠已經好少上

男朋友好鐘意我
利申150

PM我

唔係 大把人鐘意 前題係你個樣要夠可愛
利申蘿利控

矮+瘦+有腳 不得了

利申腳膠

蘿利控同 戀童癖有咩分別 ?

女友145
我180
成日比人abuse我地既身高
Btw自己覺得無咩野

細粒先正 可以抱住屌

咁真係未聽過嘛

咁大唔大波先

單純都係好事黎既
咁你宜家知道未呀

樓豬我鐘意矮妹，不如做我女朋友

唔大

知喇 成班人喺度講衰野

咁呢個的確係矮既優點黎

屌你啦，有幾條仔都追緊個150

你都on撚鳩
細粒可以抱住黎屌

不過點都好, 前題係your face
樣衰既你高矮都係冇用架啦
整容啦

其實我地所謂話冇人要係因為本身太高已經好少選擇..
因為我發覺米六..米七..就算高過米八Ga男仔都會鍾意啲細細粒女仔...但事實上香港高過米八Ga男仔本身比例就小...如果真係因為身高選擇鬼佬又要俾人話我地崇洋..如果搵個男朋友係矮過自己..就算自己唔介意都唔難保對方唔介意...就算雙方都唔介意..間中我地都會想可以小鳥依人下男朋友..但真係冇乜可能囉..你羨慕我地高..我地又何況唔係羨慕你可以細細粒做到小鳥依人..見到鍾意Ga褲唔會吊腳..明明你地當裙著我哋要當衫著..著高踭唔洗俾人歧視話咁高仲著高踭鞋 好多嘢你睇我好我睇你好姐

your face your fate

其實我中意細粒既女仔
但我女朋友一啲都唔細粒
*168矮撚

你個名

到時不停收到電話叫屙夜尿

講到尾咪又係樣子問題

咁不如你試下貼個樣出黎

咁就弊啦

唔大都無問題，都係嗰句
樣子行先

我都係

+1

矮矮細細夠晒可愛

好想識矮妹

太大分別啦
蘿莉控係指體型，鐘意生得矮(155cm以下)而且又無乜波/小小波/平胸個種，可能帶童顏，但年紀無太大限制（20幾歲都可以係蘿莉）
戀童癖係指鐘意真正未發育既細路女（青春期前），要真正既幼齒，未必會鐘意20幾歲蘿莉體型既女仔。
當然，兩者可以共存，但唔係同一樣野黎。

利申 男友係蘿莉控

留名

試過因為生得矮，俾ex個阿媽歧視再形成偏見，煩似話我咁矮搵工都難，真係嬲

等你email我

矮先多人鍾意
樓豬有冇諗過係你樣問題

我係瘦果堆
識啲矮嘅都係好瘦

都唔係好差啫 起碼見得下人

可以抱起黎屌，不知幾爽

矮妹不知幾正
搖起黎屌

無人會覺得自己好差好似係

165-175 高妹
利申189

講野似JM

好鍾意矮過160既女仔
155左右就最好